疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

會員：Miami #110123

會員：我一直關注事件 #176282

佢地係加泰左膠：

即係香港都有「社會主義行動」咁解囉, 只係極少數ON

你將一少撮非主流既人去無限放大, 帶風向, 係乜嘢居心? 你係咪HK01？

加泰人支持共產主義？

加泰羅尼亞係西班牙最富有既地區，係西班牙既香港嚟架！

三毛空群而出, 又有可能係HK01帶風向
4個月經驗明證冷氣軍師係ON
再加上港豬天生的怯懦

自己諗啦！

又多一隻三毛, 瘋狂散佈抹黑：

無知無我 #208086

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

休息師之後, 又到三毛HK01

黃之峰都出聲：

認真建議BLOCK晒呢3條仆街, 廢咗三毛 / HK01 ACCOUNT：

會員：Miami #110123

會員：我一直關注事件 #176282

會員：無知無我 #208086

貼返呢張圖就收到佢地皮

推

攞住張格仔圖好似執到寶咁

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

有出過黎行就會知道 大把香港獨立同台獨旗

《國際人權公約》第1條 第一句：
所有人民都有自决權。
All peoples have the right of self-determination.
(Article 1, International Covenant on Civil and Political Rights)
我要聲援Catalonia。

三毛是十分之驚

每次大事之前, 都係瘋狂吹風洗板

最近個次, 係洗板式叫勇武休息

都CLS

幾隻五毛狗圍爐屌本民前 屌梁天琦都有成班人和應

，

Tui

好撚驚比人裝修

HK01 同青山派會唔會遲早被人裝修？

sooner or later

S

班仆街每次都係做同一樣既事：人格謀殺
瘋狂洗板

熱狗青山水泥隊真係出晒名

T

屌班友好似唔知道有一樣野叫社會民主主義
即係社民連果種

仲有班休息撚成撚日叫勇武休息比和班非進場

F

全香港人都愛國
宣佈運動結束

V

唔關01事，今次係青城派

C